條片嘅警察真係好撚狗

水樽都當武器？無野下話
好在記者EQ高

啲死黑警成隻癲狗咁

班癲狗完全無邏輯可言， 亂鳩咁屈啲罪名落記者度

畀依班野蠻人有full gear先係最危險

唔狗就唔會做差佬啦